呢到成人台貼唔貼得bam圖？

試下

貼下咪知囉

好似得